1222 東突厥斯坦國歌

Qurtulush Marshi 獨立進行曲

Qurtulush yolida sudek aqti bizning qanimiz
Sen üchün ey yurtumiz, bolsun fida bu janimiz
Qan kechip hem jan berip, axir qurtuldurduq seni
Qurtquzushqa qelbimizde bar idi imanimiz

Yurtumuz biz yüz közüngni qan bilen pakizleduq
Emdi hich kirletmegeymiz, chünki Türktur namimizYaru hemdem boldi bizning himmetimiz sen üchün
Dunyani soraghan idi himmet bilen ejdadimiz

Atalarning jengleri öchmeydu tarix betidinNesli qaldi jenggawer, biz uning ewladi biz
Chiqti jan hem aqti qan, boldi yawdin el aman
Yashasun hich ölmesun güzel istiqbalimiz
Yashasun, ming yashasun, parlansun istiqbalimiz

In the road to salvation was our blood spilled like water,

For you, oh Fatherland, may our lifes be a sacrifice

We saved you by dying and spilling our blood for you,

We had faith in our hearts for your liberty

Our hard work is for you,

Our ancestors have once ruled the world.

I cleansed you with blood, oh Fatherland,

May it never be spoiled again because Turk is our name.

Attila, Genghis and Tamerlane, once trembled the world,

By giving blood and earning honour, we are their children.

We gave our lives, spilled our blood and had our revenge from the enemy

May our future shine and prosper for eternity.

push 1

push 2

push 3

關香港咩事？

起碼你喺現場播呢首歌connect埋更多維吾爾族人

用下你個閪腦唸野啦小朋友

咁你不如播伊斯蘭教啲歌 香港有幾多維吾爾族人呀
你播支那國歌係咪Connect埋支那人？
唔岩Logic

你不如用下你個屄腦諗野再解釋我聽有咩關係好過啦
字大隻唔代表你岩囉 而家我唔識咩

其實伊斯蘭國家入面都唔係好多人聲援維吾爾族人， 同香港唔關事真係

另外你要播伊斯蘭教嗰啲歌反而係辣著佢哋， 同之前有條戇鳩喺馬路寫真主偉大嗰段字冇乜分別

Push

pish

push 4

push

再推